有大陸人整咗隻game 放上steam 詆毁我國

竟然指控我地偉大祖國勾結外國勢力
我國咁強大何需搬石頭砸自己的腳
需要大家忠誠舉報，同心協力抵制不實指控

大撚把美國人蠢過隻豬